恐怖！人踩人清場行動部署

繼上次中信有不反對通知書，
警察兩邊包圍放催淚彈，
引起騷動，險導致人踩人。

噚晚，警察又係多方包圍驅逐，
再係大會堂有不反對通知書下圍人驅人，
引致未能離開的無辜街坊巿民恐慌，
差 d 又攪到人踩人。（睇片頭幾十秒就知： ）

年長香港巿民不會忘記蘭桂坊人踩人慘劇，
全港管理人流經驗最豐富是警察！
最清楚疏散唔到的危險！

有乜可能係上次受輿論責難後，
竟然短時間內一而再，再而三用類近手法清場，
有理由懷疑警方克意制造混亂，
甚至不惜引發人踩人！

目的係於不開一槍下，引發人踩人，
後果係導致數以百計死傷！

強烈要求警方，不要採用無差別血腥清場行動！
呼喻前線警員不要執行屠殺任務！

義仕為維持商場或示威地點安全及秩序使用武力，

以阻止人踩人危險發生，實非不得已，不應受譴責！

昨日新聞所見，商場原本平靜和諧！
保安及安全都無問題，秩序良好！

但有一小撮人知法犯法，
進入商場後行使用暴力、武器，
破壞社會安寧。

巿民眼見人多擠迫，秩序混亂，
於危急關頭，見義勇為，
以最克制武力制止騷動，
避免發生人踩人慘劇，
令商場回復平靜安全。

各位無名義仕，
果斷勇敢保護無數平民，
好人一生平安！！！

推

大家睇下個部署，封路，圍堵，停火車，落閘，放狗！
只差一點，就開始了屠殺。

散仔盲目執行屠城任務而不自知，
同六四入天安門新兵無分別！

留名

戰術問題，群眾都可以反包抄佢，路都係個幾條

根本就係屠殺

天佑我城，港共兩次屠殺行動失敗！
儈子手政權仲可以橫行無忌，天怒人怨也！

唔好學術化乜「沸水戰術」！
實際上係會有引致人踩人慘劇的危險！

1

屌

一定要時刻警惕！
點樣可以杜絕慘劇發生的可能性？

香港人最終會勝利，警察唔好站錯邊。
如果幫暴政做屠夫，終歸要落地獄！

721見呀！！！！ 起碼俾返100萬人我呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

暫時諗到就係搵工定友好機構避難!

請支持「緊急戰略」遊行友好機構

你去求黑警?
武力升級, 還手自救突圍, 會唔會仲實際???

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

事發前，當然要提醒/警告警方有法律同道德責任用最低武力, 最小傷害!

事發事，巴絲自衞自救係必須。

屌 cls

獨立調查委員會